[有片] 手足落單, 俾休班狗狂打頭

前因
手足寶琳爆閘, 撞正港鐵站長
圍左站長5-10分鐘
突然開始混亂, 有人出手
手足試圖制服站長, 絕對冇打,只係夾住佢
有手足話就快有狗到
但有幾個冇即時走
之後10秒後就有狗沖落月台

點解要唔戀戰
點解要快速私了
點解要救人

狗係會睇LIVE, 你睇到佢都睇到
個個站控制室都有狗, 由其係大站, 高危站
由圍站長到有狗到, 前後15-20分鐘
咁就拉左2個手足
唔講送頭, 但絕對係不必要既損失

不要被仇恨支配 ...

要愛惜自己呀手足

果個似係藍絲?定係個站長黎?

藍格仔衫似係休班警
站長俾黑警護送走左

推

俾藍絲打, 想還手, 人之常情
但要控制自己既情緒, 要用理性作出適合既判斷
情緒主導思考係好危險, 唔好令自己身陷險境

其實站入面係有警員室
間中會有兩三狗當值
但而家應該每晚都有幾隻入左去
之前香港之路果晚
元朗站曾經見過有6、7隻狗係站內
當時黨鐵比左佢地入會議室到候命
所以係高危既站入面係有機會有好多狗
等緊手足入閘
一入閘佢地就可以大堂封站再包圍
同時佢地都可以用黨鐵月台出口突襲
即使上面有手足睇水
但狗直接月台出同大堂出
手足都冇可能走得切
所以盡可能唔好入閘
即使入閘都唔好入得太深
要預隨時跳閘走人
快閃&唔入閘係最好方法